【珠光寶氣】梅艷芳遺產撥款20幾萬擺壽酒 95歲梅媽收金壽桃金觀音

梅艷芳母親覃美金昨晚在尖沙嘴擺壽宴，大排筵席慶祝95歲生日，有網民在社交網晒壽宴相，着旗袍的梅媽一身貴氣，戴了珠鏈、耳環、玉戒指、手鏈、手鈪，還收到幾個金壽桃和金觀音做禮物，壽星梅媽笑得好開心。上月律師代表梅媽出庭，向法庭申請從梅艷芳遺產信託中，撥款20多萬元作擺壽酒之用，法官同意批出約25萬元壽宴費（新聞連結： ）。
有賓客在網上晒相片和短片，見到88歲黃夏蕙都有份出席壽宴，還拖着梅媽的雙手跳舞，兩位老人家雖然加埋183歲，但又扭又跳又轉圈，身體好硬朗，夏蕙姨更上台高歌《禪院鐘聲》助慶，有親友上前握着梅媽手送祝福，之後眾人齊齊唱生日歌，年邁的梅媽一面感動。
《蘋果》致電梅媽恭祝生日快樂，問到有甚麼願望？梅媽說：「多謝，梗係世界和平最好啦，大家都好，係咪？」梅媽透露正日生日是三月初十，問到昨晚擺幾多圍？梅媽說：「20幾圍囉。」收到好多金桃和金觀音？她笑說：「你又知，嘻嘻！」最鍾意哪份禮物？梅媽表示：「樣樣都鍾意，人哋送得出嚟，樣樣都鍾意啦。」問到是否玩得好開心？她說：「好開心，多謝你。」再問壽宴花了幾多錢？梅媽只說：「幾多錢都使咗啦。」是否兒子啟明埋單？她避答：「邊個埋單就埋咗啦，有乜好講唧。」

小心哽死

梅姐埋左單都仲要埋單

點解冇食壽包啃死嘅環節

等佢幾時死香港人都開返20幾圍慶祝

幾時落去陪梅姐？

仔女生性都冇用,個老母唔生性

呢單野印證左天係無眼，條友90幾歲行得食得

而家係個女生性 但個仔同老母都唔生性

慈禧

無天理啊 屌

個呀婆分分鐘捱到成百歲

你就捱, 人地係嘆到成百歲

祝長命千歲 打官司有幾多打幾多

連登仔成日都祝佢 長命百歲, 百病纏身,
家陣至少中一半

快撚啲死啦，殯儀館加價喇

長命百歲

快撚啲死

呢D真係垃圾父母既代表

佢個仔真係好撚似陳雲

幾時中風半身不遂呀？

d 錢真係實報實銷擺壽酒就好, 唔好拎左去第度洗

起碼比老人家開心下,
就算阿梅係度相信更會每年攪
都係一番心意

佢真係拎出黎大家搵一晚一齊食左佢happy 下
有乜所謂

佢仲要好彩到有個巨星做佢個女，到而家都仲可以日日掛住r遺產唔洗訓街。
如果佢個女只係普通人，佢應該被自己d仔女離棄左好耐啦！

點解可以用死人錢用得咁開心 梅姐辛辛苦苦揾番嚟嘅錢 個死剩種老母洗得咁開心 見到都想推佢出馬路

比面佢個女咋

陳雲都有去

佢老母根本係當梅姐係提款機

大仔啫

法官又會批嘅

一日唔俾曬啲錢梅媽
佢都唔會死㗎

去果D人係咩人

世上總人口約有4%是人渣

到底人渣是否活得長命一點，有待驗証

我覺得人渣為自己而活
活得比較開心

佢轉頭應該賣左堆金

成世人最大成就就係生咗梅艷芳

原來黃夏蕙都88歲

人地目的之人係收禮套現...
枱係你搭，錢係我收
分分鐘D搞手都係佢地搵返黎打大數幫手套現
巴打你太天真啦

班友仲要送咁厚禮

夾100

梅媽簡直係全港廢老KOL

老而不隻鞋都擦。

陳雲

梅豔芳成個家族都有遺傳癌症 點解佢冇？

啲仆街仔好似都冇
可能正常人先有

梅艷芳真係好慘